急問買高鐵車票

親人過左身，要買聽日返大陸既車票，請問紅磡個間中國鐵路開到幾點，同埋中旅社可唔可以買到

紅磡個間中國鐵路開到幾點

急問

打咗去問
買大陸車飛8am~5pm

感激不盡，我打左好耐都無人聽，依家趕緊去旺角中旅社